<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Diego Huh Cob</title>
    <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Diego Huh Cob</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola, quiero contarte todo lo que he aprendido en este camino hacia Back-end
-Python -Jupyter -Crear markdown -HTML -CSS -JAVASCRIPT -Github hay va, falta por dominarlo
Gracias por leer :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Primera semana ¡Hola a Todos!
Les cuento como mi experencia de esta primera semana, ha sido agotador ya que uno estudia y trabaja, sin embargo tendré descanso de dos semanas por la escuela, eso ayuda a invertir un poco más en este programa, que desde el boarding veia todo lo que se puede aprender aquí y dije este merece brindar un poco del tiempo para aprender.
A veces es dificil entrar a los live por cuestión de la escuela, pero aun así como quedan grabadas eso ayuda ver lo después en esta primera se me ha hecho muy interesante mas que el MC que nos acompañara el viaje trasmite su estusiasmo, esas ganas de seguir aprendiendo y eso me ayuda tener motivación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>r ¡Hola Visitante!
Para mi la cultura de un desarrad@or de software se basa en los siguientes
 Confianza Respeto Dedicacion Organizacion Honestidad  esto es lo mas importante para mi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
