<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Diego Huh Cob</title>
    <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Diego Huh Cob</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Proyecto JS</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5/</guid>
      <description>Hola visitante
en este post aprenderemos a crear un proyecto con javaScript
Para la creacion del proyecto utilizaremos Node.js
Es un entorno de tiempo de ejecución JavaScript de código abierto y multiplataforma. ¡Es una herramienta popular para casi cualquier tipo de proyecto!
para eso tenemos que descargar e instalar el Node.js en nuestro equipo.
Descargar Nodejs
 Creación de carpeta Crear una carptea para tu proyecto, puedes nombrarlo a tu gusto y otras dos, una llamada app y la otra test</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uso del GIT</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_6/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_6/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de apredizaje</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</guid>
      <description>Semana 3¡Hola a todos!
Seguimos aprendido sobre este viaje, nos adentramos a conocer los API con js. realizando pruebas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de apredizaje</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Semana 2 ¡Hola a todos!
fue una semana muy interesante ya que nos adentramos al lenguaje de JavaScripts, conociendo sus clases y objetos, conforme fui creando los ejercicios solicitados, habia ejercicio que ponian a prueba tus conocimientos, y eso era bueno, porqué nos ayuda a solucionar los problemas.
les comparto algo que identifique en un ejercicio.
Un pequeño detalle aquí, en este ejercicio, nos dice que nos imprimirá una lista con las letras minúsculas, pero no lo hace por motivo que después del name.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Primera semana ¡Hola a Todos!
Les cuento como mi experencia de esta primera semana, ha sido agotador ya que uno estudia y trabaja, sin embargo tendré descanso de dos semanas por la escuela, eso ayuda a invertir un poco más en este programa, que desde el boarding veia todo lo que se puede aprender aquí y dije este merece brindar un poco del tiempo para aprender.
A veces es dificil entrar a los live por cuestión de la escuela, pero aun así como quedan grabadas eso ayuda ver lo después en esta primera se me ha hecho muy interesante mas que el MC que nos acompañara el viaje trasmite su estusiasmo, esas ganas de seguir aprendiendo y eso me ayuda tener motivación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje Front-end</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola, quiero contarte todo lo que he aprendido en este camino hacia Back-end
 Python Jupyter Crear markdown HTML CSS JAVASCRIPT Github hay va, falta por dominarlo  Gracias por leer :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quien soy yo? Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Creando un camino Junto a Launch-X de innovaccion Virtual
 **tengo 23 años ando cursando la carrera de ingenieria en sistemas computacionales con la especialidad de internet de las cosas. me quise ir por la especialidad inteligencia artifical, pero por conocer un poco mas de la tecnología, decidi esa. para tener una amplia experencia con las demas tecnologia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegohc06.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>r ¡Hola Visitante!
Para mi la cultura de un desarrad@or de software se basa en los siguientes
 Confianza Respeto Dedicacion Organizacion Honestidad  esto es lo mas importante para mi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
